今日下晝開始cc台打針PR撚全面進場

屌你老母隊形齊撚到

多啲腐皮啦，記得今晚去搵蛇頭出糧

成日都諗無病無痛啪乜撚野針

本身都諗住去打 但係見到你呢句

你呢啲anti vaxxer 抵俾pr 狙擊

本身冇病冇痛唔好打卡介苗，冇病冇痛唔好打小兒麻痺疫苗

唔係高危打乜撚野針
Biontech? 你覺得佢真係會比我地香港呢班新韭菜打領導先打到既德國針咩

笑撚咗

啪完50%中啪黎做咩

卡介苗同小兒麻痺疫苗有左幾撚耐，文獻有幾撚多
死亡率同科興比？

死5毛又混淆概念

卡介苗 小兒麻痹出左幾十年測試過晒
打多10 支都唔怕

D老野縮沙關我撚事

邊度貨都好，研發到整出黎一年貨仔都冇

死亡率仲高過隻病本身，仲未計副作用同長期副作用，分分鐘變肌肉萎縮弱智，又心臟病乜乜柒柒長期病

最重要又話賠兩球半，拉柴就賴三賴四唔撚賠，肯賠我頂十支又點話

咪就係, 做曬臨床有曬數據咪打囉
懶醒都唔係咁 叻唔切

攞呢個做比喻 你智商高極都有限

其實現階段真係咩都唔好打住，科興又好進口野又好

支那滅活技術最撚古老呀 打啦撚樣

5毛真係on9 唔係扮
滅活有用嘅話外國駛撚整mRNA

政府指，自出現接種後的嚴重事故，市民對計劃的反應慢下來，有空間再擴大優先接種組別。30至59歲市民、16歲或以上外地留學生及家庭傭工，周二起可預約接種疫苗。擴展計劃後，全港逾550萬人合資格接種。

目前本港有逾230萬劑科興及復必泰疫苗已抵港，科興可儲存的時間較長，但復必泰疫苗有時限，當局呼籲市民盡快接種。

焗腸講完就全面進場

牛津果隻用流感疫苗技術，但近排都傳緊有血栓，係好似德國針冇乜事

pr：未雨綢繆 打左好啲 有得打好快啲打
到時遲左打俾人笑 我要出國去旅行

打針PR? 連登仔早打左咁懵仔針，唔駛打啦

先唔講強迫打蟈藥同蝌興毒蛇政治針

歐美武肺疫苗已經變咗政治疫苗，迫人打

呢兩句一嘢送番晒俾藍屍